唔撐黃子華嘅 藍屍都係死賤種

淨係一句 釣魚台係中國嘅
都夠藍屍睇十次八次

子華呢套戲票房唔過億
可以日日屌柒班藍屍唔愛國